C All Star黃撚到成個MV以為係黃絲整既抗爭歌

以前連登仔成日反佢地

C allstar 黃撚到金

為你寫的歌教聞者不心酸直行直過

蓋清行得好前

為你寫的歌 教聞者不心酸直行直過

曾為愛侶甘心當日停步 放棄了這班同路

翻生之後兩首歌都

已經聽咗

好明顯係為咗帶正能量畀香港人先出嚟

c all star

國家安全教育日先嚟出

有何居心

連登成日笑成日屌果d歌手係黃：欣宜、C allstar
唔屌得或者日日比人話暗黃果d就係深藍：陳eason、張敬軒、容祖兒

所以話連登仔根本燈緊民主派，買乜都開對家

好準

c allstar 都有上tvb 但就係gin lee被批鬥

推

又唔貼link

c all star, kolar, rubber band
三大香港人band 隊

Tonick呢？